Tagging for total 666 sentences with nltk methods

Sentence: 1
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 2
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 3
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 4
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 5
tagged_sent: [('orient', 'NN'), ('yourself', 'PRP'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hallway', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 6
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 7
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 8
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB'), ('again', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'turn', '', '']

Sentence: 9
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 10
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('one', 'CD'), ('block', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 11
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('fish', 'JJ'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('flowered', 'VBD'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'path', 'towards'], ['reach', 'pink'], ['flowered', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', 'reach', '', '', 'flowered', '']

Sentence: 12
tagged_sent: [('here', 'RB'), ('turn', 'VBP'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('go', 'VB'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('until', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('where', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('only', 'RB'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB'), ('or', 'CC'), ('left', 'VBN'), ('onto', 'IN'), ('a', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: [['left', 'path']]
label:    [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'turn', '', '', 'go', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'turn', '', '', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 13
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('path', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('bench', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 14
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('go', 'NN'), ('right', 'RB'), ('towards', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 15
tagged_sent: [('past', 'NN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('and', 'CC'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('corner', 'NN'), ('take', 'NN'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 16
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('take', 'NN'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 17
tagged_sent: [('again', 'RB'), ('take', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('and', 'CC'), ('go', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'take', '', '', '', '', '', '', '', 'go', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 18
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('direction', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 19
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 20
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 21
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 22
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['left', 'walk']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 23
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 24
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 25
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 26
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('right', 'RB'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 27
tagged_sent: [('taek', 'NN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 28
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('plain', 'NN'), ('path', 'NN'), ('two', 'CD'), ('intersections', 'NNS'), ('after', 'IN'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 29
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('green', 'JJ'), ('hallway', 'NN')]
myvp: [['face', 'hallway']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '']

Sentence: 30
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 31
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 32
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', 'facing', '', '', '']

Sentence: 33
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 34
tagged_sent: [('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('winding', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 35
tagged_sent: [('continuing', 'VBG'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['continuing', 'you'], ['reach', 'red', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['continuing', '', '', 'reach', '', '', '']

Sentence: 36
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 37
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 38
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('once', 'RB')]
myvp: [['left', 'walk']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '']

Sentence: 39
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 40
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 41
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('once', 'RB')]
myvp: [['left', 'walk']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '']

Sentence: 42
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 43
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 44
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 45
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: [['containing', 'stool']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 46
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 47
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segmentsm', 'NN'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['passing', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '']

Sentence: 48
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 49
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('now', 'RB'), ('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['facing', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'are', '', 'facing', '', '', '']

Sentence: 50
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('three', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 51
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 52
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 53
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 54
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('four', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 55
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 56
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('interesection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 57
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['face', 'easel']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '']

Sentence: 58
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 59
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 60
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 61
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 62
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', 'turn', 'left']

Sentence: 63
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 64
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 65
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 66
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('against', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ("'t'", 'NNP'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 67
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 68
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('five', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 69
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('pass', 'VB'), ('a', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('and', 'CC'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: [['pass', 'lamp']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'pass', '', '', '', '', '']

Sentence: 70
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 71
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 72
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 73
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('go', 'VB'), ('left', 'VBN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['left', 'pink', 'path']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'go', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 74
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 75
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('go', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['left', 'towards']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left', '', '', '']

Sentence: 76
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('come', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'come', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 77
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('left', 'VBN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('1', 'CD')]
myvp: [['left', 'red', 'brick']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 78
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('flowered', 'VBN'), ('carpet', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: [['flowered', 'carpet']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', 'flowered', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 79
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 80
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('forward', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'move', '', '', '', '']

Sentence: 81
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 82
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('past', 'VBD'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('side', 'NN'), ('alley', 'NN'), ('with', 'IN'), ('flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['past', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'past', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 83
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('down', 'IN'), ('this', 'DT'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('then', 'RB'), ('right', 'RB'), ('again', 'RB'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('alley', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 84
tagged_sent: [('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('floored', 'VBD'), ('deadend', 'NN'), ('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('it', 'PRP')]
myvp: [['facing', 'grey'], ['floored', 'deadend', 'move']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['facing', '', '', 'floored', '', '', '', '']

Sentence: 85
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'path', 'towards']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 86
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('right', 'RB'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 87
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 88
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('coat', 'JJ'), ('rack', 'NN'), ('take', 'NN'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('follow', 'VB'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'follow', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 89
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('go', 'VBP'), ('right', 'RB'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('very', 'RB'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('go', 'RB'), ('right', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('very', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('and', 'CC'), ('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'go', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 90
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('flowered', 'VBD'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('fish', 'JJ'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN')]
myvp: [['flowered', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'flowered', '', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '', '']

Sentence: 91
tagged_sent: [('when', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('an', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('in', 'IN'), ('which', 'WDT'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('only', 'RB'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN'), ('and', 'CC'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('dead', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('in', 'IN'), ('front', 'NN'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: [['reach', 'intersection'], ['see', 'end'], ['are', 'position']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'reach', '', '', '', '', '', '', '', 'turn', 'left', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '', '', 'are', '', '', '']

Sentence: 92
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('corridor', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('towers', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('both', 'DT'), ('sides', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['face', 'corridor']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 93
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 94
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 95
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 96
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 97
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 98
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('hallway', 'NN'), ('till', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('floored', 'VBD'), ('area', 'NN')]
myvp: [['floored', 'area']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'get', '', '', '', 'floored', '']

Sentence: 99
tagged_sent: [('stop', 'NN'), ('here', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 100
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('right', 'RB'), ('one', 'CD'), ('move', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 101
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 102
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('stop', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('grey.', 'NNP')]
myvp: [['stop', 'intersection']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'stop', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 103
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 104
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('turn', 'VBP'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['turn', 'red', 'hall']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'turn', '', '', '', '']

Sentence: 105
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('turn', 'VBP'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['turn', 'wood', 'hall']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'turn', '', '', '', '']

Sentence: 106
tagged_sent: [('possibly', 'RB'), ('place', 'VBP'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ("'t'", 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['place', 'back']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'place', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 107
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 108
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 109
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('place', 'NN'), ('should', 'MD'), ('match', 'VB'), ('the', 'DT'), ('above', 'NN'), ('description', 'NN')]
myvp: [['match', 'above', 'description']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'match', '', '', '']

Sentence: 110
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('floor', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['reach', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'reach', '', '', '', '', '']

Sentence: 111
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('into', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'JJ')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 112
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('yellow', 'JJ'), ('stone', 'NN'), ('flooring', 'VBG')]
myvp: [['reach', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'reach', '', '', '', '', '', 'flooring']

Sentence: 113
tagged_sent: [('i', 'PRP'), ('believe', 'VBP'), ('you', 'PRP'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB')]
myvp: [['believe', 'you']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'believe', '', 'turn', '']

Sentence: 114
tagged_sent: [('regardless', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('turn', 'VB'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['turn', 'easel']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'turn', '', '', '']

Sentence: 115
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('flowered', 'VBN'), ('carpet', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: [['flowered', 'carpet']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', 'flowered', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 116
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'turn', '']

Sentence: 117
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 118
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'turn', '']

Sentence: 119
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('facing', 'VBG'), ('wooden', 'VBN'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('butterflies', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['wooden', 'floor']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', 'facing', 'wooden', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 120
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('between', 'IN'), ('the', 'DT'), ('butterfly', 'NN'), ('pictures', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 121
tagged_sent: [('find', 'NN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('flowered', 'VBD'), ('floored', 'VBN'), ('area', 'NN')]
myvp: [['flowered', 'area']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'flowered', 'floored', '']

Sentence: 122
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('long', 'JJ'), ('red', 'NN'), ('hallway', 'NN')]
myvp: [['face', 'red', 'hallway']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '', '']

Sentence: 123
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 124
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 125
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 126
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('end', 'VB'), ('up', 'RP'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('yellow', 'JJ'), ('and', 'CC'), ('green', 'JJ')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'end', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 127
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('dead', 'JJ'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 128
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('interesection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: [['containing', 'stool']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 129
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 130
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['passing', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '']

Sentence: 131
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 132
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('now', 'RB'), ('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['facing', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'are', '', 'facing', '', '', '']

Sentence: 133
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('foward', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 134
tagged_sent: [('if', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('start', 'VBP'), ('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('not', 'RB'), ('go', 'VB'), ('forward', 'RB'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grassy', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'start', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'go', '', '', '', '', '']

Sentence: 135
tagged_sent: [('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('follow', 'VB'), ('a', 'DT'), ('couple', 'NN'), ('turns', 'VBZ'), ('to', 'TO'), ('reach', 'VB'), ('a', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['follow', 'couple'], ['reach', 'wooden', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'follow', '', '', '', '', 'reach', '', '', '']

Sentence: 136
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('may', 'MD'), ('be', 'VB'), ('able', 'JJ'), ('to', 'TO'), ('reach', 'VB'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('tiled', 'VBN'), ('hall', 'NN'), ('by', 'IN'), ('finding', 'NN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('that', 'WDT'), ('contains', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['tiled', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', '', '', 'reach', '', '', 'tiled', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 137
tagged_sent: [('if', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('enter', 'VBP'), ('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('by', 'IN'), ('turning', 'NN'), ('right', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('out', 'RP'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['enter', 'intersection']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'enter', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 138
tagged_sent: [('if', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('enter', 'VBP'), ('it', 'PRP'), ('immediately', 'RB'), ('having', 'VBG'), ('simply', 'RB'), ('walked', 'VBN'), ('forward', 'RB'), ('go', 'RB'), ('forward', 'RB')]
myvp: [['enter', 'it']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'enter', '', '', 'having', '', 'walked', '', '', '']

Sentence: 139
tagged_sent: [('if', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('enter', 'VBP'), ('after', 'IN'), ('having', 'VBG'), ('turned', 'VBN'), ('left', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('out', 'IN'), ('of', 'IN'), ('it', 'PRP')]
myvp: [['having', 'left', 'turn']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'enter', '', 'having', 'turned', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 140
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('four', 'PRP$'), ('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN'), ('carpet', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hat', 'NN'), ('rack', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'move', '', '', '', '']

Sentence: 141
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['move', 'carpet']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', 'move', '', '', '', '']

Sentence: 142
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('past', 'VBD'), ('two', 'CD'), ('chairs', 'NNS'), ('and', 'CC'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['past', 'chairs']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'past', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 143
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 144
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('into', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('such', 'JJ'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('behind', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('and', 'CC'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('gray', 'NN'), ('carpeted', 'VBN'), ('alley', 'NN')]
myvp: [['see', 'gray'], ['carpeted', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'see', '', '', 'carpeted', '']

Sentence: 145
tagged_sent: [('stand', 'NN'), ('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ("'t'", 'NNP'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 146
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('left', 'NN'), ('into', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 147
tagged_sent: [('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('down', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('a', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('-floored', 'JJ'), ('hallway', 'NN'), ('intersects', 'NNS'), ('it', 'PRP')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 148
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('into', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: [['left', 'hallway']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '']

Sentence: 149
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('hallway', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('last', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('which', 'WDT'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['reach', 'bare']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'reach', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 150
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 151
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 152
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('between', 'IN'), ('two', 'CD'), ('intersections', 'NNS'), ('containing', 'VBG'), ('furniture', 'NN')]
myvp: [['containing', 'furniture']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'containing', '']

Sentence: 153
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('looking', 'VBG'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['see', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'looking', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '']

Sentence: 154
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('side', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 155
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 156
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 157
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 158
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('seven', 'CD'), ('face', 'NN'), ('from', 'IN'), ('looking', 'VBG'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('long', 'JJ'), ('alley', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: [['looking', 'alley', 'turn']]
label:    [0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'looking', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 159
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 160
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 161
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('and', 'CC'), ('then', 'RB'), ('a', 'DT'), ('hat', 'NN'), ('rack', 'NN')]
myvp: [['see', 'chair']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 162
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hat', 'NN'), ('rack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 163
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hat', 'NN'), ('rack', 'NN')]
myvp: [['left', 'hat', 'rack']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 164
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 165
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('gray', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: [['see', 'gray', 'floor']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'see', '', '', '', '', '']

Sentence: 166
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('until', 'IN'), ('it', 'PRP'), ('crosses', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 167
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: [['take', 'left'], ['be', 'position']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '']

Sentence: 168
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 169
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('take', 'NN'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('and', 'CC'), ('go', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('where', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('meet', 'VB'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: [['meet', 'path']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'go', '', '', '', '', '', '', 'meet', '', '', '']

Sentence: 170
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 171
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('go', 'RB'), ('right', 'RB')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 172
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('down', 'RP'), ('the', 'DT'), ('red', 'VBN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['take', 'left'], ['red', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', 'red', '']

Sentence: 173
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('turn', 'VBP'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['turn', 'wood', 'floor', 'hall']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'turn', '', '', '', '', '']

Sentence: 174
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('octagon', 'NN'), ('alley', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 175
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('this', 'DT'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 176
tagged_sent: [('standing', 'NN'), ('next', 'IN'), ('to', 'TO'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('and', 'CC'), ('looking', 'VBG'), ('at', 'IN'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('chair', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN')]
myvp: [['looking', 'chair', 'move'], ['face', 'red', 'brick']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'looking', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'turn', '', 'face', '', '', '']

Sentence: 177
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 178
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('facing', 'VBG'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['facing', 'chair']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'are', 'facing', '', '']

Sentence: 179
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('right', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 180
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN')]
myvp: [['left', 'hatrack']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 181
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('here', 'RB'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN'), ('and', 'CC'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['see', 'lamp']]
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'turn', 'left', '', 'see', '', '']

Sentence: 182
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 183
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 184
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 185
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 186
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 187
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 188
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 189
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 190
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 191
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 192
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['containing', 'lamp']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 193
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 194
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 195
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('one', 'CD'), ('turn', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('of', 'IN'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('side', 'NN'), ('alleys', 'NNS')]
myvp: [['see', 'corner']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 196
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('this', 'DT')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 197
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 198
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('and', 'CC'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('in', 'IN'), ('front', 'NN'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: [['see', 'chair']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 199
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 200
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 201
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 202
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 203
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'turn', 'left']

Sentence: 204
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 205
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('against', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ("'t'", 'NNP'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 206
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 207
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 208
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 209
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 210
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 211
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 212
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 213
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 214
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['containing', 'lamp']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 215
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 216
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('empty', 'NN'), ('corner', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 217
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 218
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN')]
myvp: [['forward', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 219
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('green', 'JJ'), ('octagon', 'NN'), ('flooring', 'VBG')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left', '', 'move', '', '', '', '', '', '', '', 'flooring']

Sentence: 220
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'move', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 221
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('deadend', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 222
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grassy', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 223
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '']

Sentence: 224
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('coat', 'JJ'), ('rack', 'NN')]
myvp: [['see', 'rack']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '']

Sentence: 225
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('another', 'DT'), ('immediate', 'NN'), ('left', 'VBN')]
myvp: [['take', 'immediate']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['take', '', '', 'left']

Sentence: 226
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('back', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', 'back', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 227
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('past', 'NN'), ('a', 'DT'), ('stool', 'NN'), ('and', 'CC'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 228
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 229
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('and', 'CC'), ('back', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 230
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 231
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 232
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 233
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('hallway', 'NN')]
myvp: [['face', 'hallway']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'face', '', '', '']

Sentence: 234
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 235
tagged_sent: [('look', 'NN'), ('for', 'IN'), ('the', 'DT'), ('rose', 'NN'), ('floors', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 236
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 237
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 238
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 239
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('four', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('a', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['passing', 'lamp']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 240
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 241
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 242
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('facing', 'VBG'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('farther', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', 'facing', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 243
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 244
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 245
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 246
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 247
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 248
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 249
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'pink', 'path', 'towards']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 250
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('eiffel', 'NN'), ('towers', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['take', 'wood', 'path', 'towards']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 251
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('facing', 'VBG'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('and', 'CC'), ('back', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'facing', '', '', '', '']

Sentence: 252
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 253
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 254
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 255
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 256
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 257
tagged_sent: [('first', 'JJ'), ('go', 'NN'), ('straight', 'RB'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'get', '', '', '', '']

Sentence: 258
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('here', 'RB')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '']

Sentence: 259
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('then', 'RB'), ('be', 'VB'), ('looking', 'VBG'), ('for', 'IN'), ('a', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('flowered', 'VBN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['flowered', 'path']]
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'be', 'looking', '', '', '', 'flowered', '']

Sentence: 260
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('path', 'NN'), ('up', 'RP'), ('until', 'IN'), ('the', 'DT'), ('last', 'JJ'), ('possible', 'JJ'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 261
tagged_sent: [('when', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('and', 'CC'), ('there', 'EX'), ('are', 'VBP'), ('fish', 'JJ'), ('pictures', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('have', 'VB'), ('reached', 'VBN'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: [['reach', 'intersection'], ['are', 'pictures'], ['have', 'position']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'reach', '', '', '', '', 'are', '', '', '', '', '', '', 'have', 'reached', '', '']

Sentence: 262
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 263
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('it', 'PRP'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 264
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 265
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('or', 'CC'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('empty', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 266
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 267
tagged_sent: [('pass', 'NN'), ('through', 'IN'), ('this', 'DT'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('brown', 'NN'), ('brick', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 268
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 269
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hallway', 'NN'), ('four', 'CD'), ('spaces', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 270
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 271
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 272
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 273
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 274
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('longer', 'NN'), ('portion', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 275
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 276
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 277
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('t', 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 278
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('green', 'JJ'), ('octagon', 'NN'), ('flooring', 'VBG'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'flooring', '', '', '', '']

Sentence: 279
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 280
tagged_sent: [('turning', 'VBG'), ('right', 'RB'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('and', 'CC'), ('in', 'IN'), ('front', 'NN'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('a', 'DT'), ('sofa', 'NN'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['turning', 'you'], ['see', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['turning', '', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 281
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 282
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('t', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 283
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 284
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 285
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['passing', 'easel']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 286
tagged_sent: [('orient', 'NN'), ('yourself', 'PRP'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('at', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN')]
myvp: [['containing', 'hatrack']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '', '', '', '']

Sentence: 287
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 288
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 289
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('six', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 290
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 291
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 292
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('longer', 'NN'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 293
tagged_sent: [('make', 'VB'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('foored', 'VBD'), ('area', 'NN')]
myvp: [['make', 'right'], ['foored', 'area']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['make', '', '', '', '', '', 'foored', '']

Sentence: 294
tagged_sent: [('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('left', 'NN')]
myvp: [['make', 'left']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['make', '', '', '']

Sentence: 295
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('foward', 'NN'), ('two', 'CD'), ('spaces', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 296
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 297
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('go', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('towards', 'NNS'), ('teh', 'VBP'), ('stool', 'NN')]
myvp: [['left', 'towards'], ['teh', 'stool']]
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'left', '', 'teh', '']

Sentence: 298
tagged_sent: [('when', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('postion', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: [['reach', 'stool'], ['are', 'postion']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'reach', '', '', '', 'are', '', '', '']

Sentence: 299
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 300
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 301
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('direction', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 302
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 303
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 304
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 305
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 306
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 307
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 308
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 309
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 310
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 311
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('with', 'IN'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'get', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 312
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 313
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('flowers', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 314
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 315
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('two', 'CD'), ('alleys', 'NNS'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 316
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 317
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 318
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('sofa', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 319
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('two', 'CD'), ('alleys', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN')]
myvp: [['forward', 'alleys']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', '', '', '']

Sentence: 320
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 321
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['see', 'carpet']]
label:    [0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'see', '', '']

Sentence: 322
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('til', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('alley', 'NN'), ('with', 'IN'), ('flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'get', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 323
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('6', 'CD'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('out', 'RP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'move', '', '', '', '', '']

Sentence: 324
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 325
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('same', 'JJ'), ('square', 'NN'), ('as', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: [['are', 'square']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'are', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 326
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('walk', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN')]
myvp: [['left', 'walk', 'wall']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 327
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 328
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 329
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('opposite', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['passing', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'passing', '', '']

Sentence: 330
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 331
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['passing', 'easel']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 332
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 333
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('empty', 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('that', 'WDT'), ('has', 'VBZ'), ('eiffel', 'VBP'), ('tower', 'JJR'), ('pictures', 'NNS'), ('ahead', 'RB'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('and', 'CC'), ('butterfly', 'RB'), ('pictures', 'NNS'), ('behind', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'eiffel', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 334
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('able', 'JJ'), ('to', 'TO'), ('see', 'VB'), ('the', 'DT'), ('grassy', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: [['see', 'grassy', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', '', '', 'see', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 335
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('straight', 'RB'), ('towards', 'NNS'), ('teh', 'VBP'), ('black', 'JJ'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['teh', 'chair']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'teh', '', '']

Sentence: 336
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('take', 'NN'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 337
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('second', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('down', 'IN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('3', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 338
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN'), ('juncture', 'NN')]
myvp: [['take', 'pink', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 339
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('left', 'VBN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN')]
myvp: [['left', 'red', 'brick']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 340
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN'), ('and', 'CC'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('brown', 'NN'), ('floor', 'NN')]
myvp: [['facing', 'brown', 'floor']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'are', 'facing', '', '', '']

Sentence: 341
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 342
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 343
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 344
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 345
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 346
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 347
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 348
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('bench', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('very', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 349
tagged_sent: [('here', 'RB'), ('take', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'take', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 350
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('path', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('opposite', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('and', 'CC'), ('here', 'RB'), ('is', 'VBZ'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 351
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('green', 'JJ'), ('octagon', 'NN'), ('carpet', 'NN'), ('two', 'CD'), ('alleys', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('stone', 'NN'), ('carpet', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 352
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 353
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN')]
myvp: [['forward', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 354
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('long', 'JJ'), ('brick', 'NN'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('and', 'CC'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN'), ('past', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'move', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 355
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 356
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 357
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('floor', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 358
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('into', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'JJ')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '']

Sentence: 359
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('brown', 'NN'), ('stone', 'NN'), ('floorone', 'NN'), ('previous', 'JJ'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['reach', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'reach', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 360
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 361
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('butterflies', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('side', 'NN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('tile', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN'), ('side', 'NN'), ('and', 'CC'), ('nothing', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('at', 'IN'), ('that', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['reach', 'hall']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'reach', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 362
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('standing', 'VBG'), ('in', 'IN'), ('should', 'MD'), ('also', 'RB'), ('be', 'VB'), ('empty', 'JJ')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'are', 'standing', '', '', '', 'be', '']

Sentence: 363
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('straight', 'RB'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'get', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 364
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 365
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('here', 'RB'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('green', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'turn', '', '', '', '', '']

Sentence: 366
tagged_sent: [('once', 'RB'), ('again', 'RB'), ('go', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('very', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('and', 'CC'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('green', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'go', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'are', '', '']

Sentence: 367
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 368
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('floors', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'you'], ['reach', 'floors']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', 'reach', '', '', '']

Sentence: 369
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 370
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 371
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('longer', 'NN'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 372
tagged_sent: [('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('rt', 'NN')]
myvp: [['make', 'rt']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['make', '', '', '']

Sentence: 373
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('rt', 'NN')]
myvp: [['make', 'rt']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'make', '', '', '']

Sentence: 374
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('rt', 'NN')]
myvp: [['make', 'rt']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'make', '', '', '']

Sentence: 375
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('left', 'NN')]
myvp: [['make', 'left']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'make', '', '', '']

Sentence: 376
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('till', 'NN'), ('the', 'DT'), ('aesal', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 377
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('t', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 378
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 379
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 380
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 381
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 382
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['passing', 'easel']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '']

Sentence: 383
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 384
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 385
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('hallway', 'NN')]
myvp: [['face', 'pink', 'hallway']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '']

Sentence: 386
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 387
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 388
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('four', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 389
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 390
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 391
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 392
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', 'move', '', '', '', '']

Sentence: 393
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('floored', 'VBD'), ('alley', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('it', 'PRP')]
myvp: [['floored', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'floored', '', '', 'move', '', '', '', '', '']

Sentence: 394
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('down', 'RP'), ('the', 'DT'), ('octagon', 'NN'), ('flooring', 'VBG'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', 'move', '', '', '', 'flooring', '', '', '']

Sentence: 395
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('t', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 396
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 397
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('five', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 398
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 399
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 400
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 401
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 402
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 403
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('passing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: [['passing', 'chair'], ['containing', 'stool']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'passing', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 404
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 405
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('dead', 'NN'), ('end', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 406
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 407
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 408
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('corridor', 'NN'), ('where', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('see', 'VB'), ('a', 'DT'), ('painting', 'NN'), ('easel', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('and', 'CC'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('butterflys', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('both', 'DT'), ('sides', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['face', 'corridor'], ['see', 'painting', 'easel']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 409
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 410
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 411
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'turn', '']

Sentence: 412
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN')]
myvp: [['forward', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 413
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('alley', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('has', 'VBZ'), ('grey', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('in', 'IN'), ('front', 'NN'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: [['see', 'lamp']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'see', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 414
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('at', 'IN'), ('three', 'CD'), ('move', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('alley', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 415
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('see', 'VB'), ('red', 'VBN'), ('brick', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('and', 'CC'), ('left', 'VBN'), ('and', 'CC'), ('a', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('two', 'CD'), ('alleys', 'NNS'), ('over', 'IN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('and', 'CC'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('beyond', 'NN'), ('that', 'WDT')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'see', 'red', '', '', '', '', '', 'left', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 416
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('down', 'RB'), ('the', 'DT'), ('longer', 'NN'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 417
tagged_sent: [('make', 'VB'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('right', 'NN')]
myvp: [['make', 'right']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['make', '', '', '']

Sentence: 418
tagged_sent: [('keep', 'VB'), ('going', 'VBG'), ('unitl', 'NN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('hallway', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('left', 'NN'), ('appears', 'VBZ')]
myvp: [['going', 'unitl']]
label:    [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['keep', 'going', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 419
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: [['move', 'towards', 'lamp']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 420
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 421
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'forward']

Sentence: 422
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 423
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('one', 'CD'), ('block', 'NN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 424
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('butterflies', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['see', 'butterflies']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'see', '', '', '', '']

Sentence: 425
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('short', 'JJ'), ('black', 'NN'), ('hallway', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN')]
myvp: [['face', 'black', 'hallway']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 426
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('here', 'RB'), ('turn', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'turn', '', '', '']

Sentence: 427
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('corridor', 'NN'), ('twice', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 428
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 429
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('corridor', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('one', 'CD'), ('2', 'CD'), ('steps', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 430
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 431
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 432
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('into', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN')]
myvp: [['move', 'corner']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'move', '', '', '']

Sentence: 433
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('again', 'RB'), ('and', 'CC'), ('walk', 'NN'), ('past', 'NN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpeted', 'VBN'), ('side', 'NN'), ('alley', 'NN')]
myvp: [['carpeted', 'side', 'alley']]
label:    [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'carpeted', '', '']

Sentence: 434
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('and', 'CC'), ('move', 'VB'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('side', 'NN'), ('alley', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'move', '', '', '', '', '']

Sentence: 435
tagged_sent: [('turning', 'VBG'), ('left', 'VBN'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('flowered', 'VBN'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['turning', 'you'], ['see', 'carpet']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [1, 1, 0, 1, 1, 0]
temp_tag_act: ['turning', 'left', '', 'see', 'flowered', '']

Sentence: 436
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('right', 'RB'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('first', 'JJ'), ('alley', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', 'turn', '', '', '', '', '']

Sentence: 437
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('deadend', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 438
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('flooored', 'VBN'), ('area', 'NN')]
myvp: [['flooored', 'area']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'flooored', '']

Sentence: 439
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 440
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 441
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 442
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 443
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 444
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 445
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 446
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 447
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 448
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 449
tagged_sent: [('having', 'VBG'), ('covered', 'VBN'), ('that', 'IN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: [['covered', 'segment', 'turn']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['having', 'covered', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 450
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 451
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 452
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 453
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 454
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 455
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB'), ('into', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 456
tagged_sent: [('pass', 'NN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 457
tagged_sent: [('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('look', 'NN'), ('for', 'IN'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 458
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('stool', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('key', 'JJ'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 459
tagged_sent: [('it', 'PRP'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('stool', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 460
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('other', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 461
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('and', 'CC'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('halls', 'NNS'), ('intersect', 'VBP'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['intersect', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'intersect', '', '', '']

Sentence: 462
tagged_sent: [('head', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('the', 'DT'), ('butterfly', 'NN'), ('areas', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 463
tagged_sent: [('find', 'NN'), ('the', 'DT'), ('long', 'JJ'), ('butterfly', 'NN'), ('hallway', 'NN'), ('with', 'IN'), ('perpendicular', 'JJ'), ('streets', 'NNS'), ('ending', 'VBG'), ('at', 'IN'), ('its', 'PRP$'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('this', 'DT'), ('ahllway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'ending', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 464
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('within', 'IN'), ('which', 'WDT'), ('whne', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('look', 'VBP'), ('down', 'RP'), ('this', 'DT'), ('street', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('see', 'VBP'), ('no', 'DT'), ('furniture', 'NN')]
myvp: [['see', 'furniture']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'look', '', '', '', '', 'see', '', '']

Sentence: 465
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('towards', 'NNS'), ('the', 'DT'), ('coat', 'JJ'), ('rack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 466
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN'), ('hang', 'NN'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 467
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('second', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('down', 'IN'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('position', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: [['be', 'position']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'be', '', '']

Sentence: 468
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('however', 'RB'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('either', 'VB'), ('only', 'RB'), ('go', 'VB'), ('straight', 'RB'), ('or', 'CC'), ('right', 'RB'), ('onto', 'IN'), ('a', 'DT'), ('plain', 'NN'), ('cement', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'either', '', 'go', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 469
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('and', 'CC'), ('turn', 'VB'), ('left', 'VBN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('rose', 'NN'), ('carpet', 'NN')]
myvp: [['left', 'rose', 'carpet']]
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'turn', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 470
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', '', '']

Sentence: 471
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('till', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('get', 'VBP'), ('to', 'TO'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['forward', 'carpet', 'till']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '', '', '', '', '', 'get', '', '', '']

Sentence: 472
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 473
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('another', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: [['be', 'chair']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', '', '']

Sentence: 474
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'forward']

Sentence: 475
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('p-7', '-NONE-')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 476
tagged_sent: [('yellow', 'NN'), ('hall', 'VBD'), ('down', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'hall', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 477
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('one', 'CD'), ('movement', 'NN'), ('forward', 'RB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 478
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('other', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 479
tagged_sent: [('here', 'RB'), ('take', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'take', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 480
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('until', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('reach', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('stool', 'NN')]
myvp: [['reach', 'stool']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'reach', '', '', '']

Sentence: 481
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('stool', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'are', '', '']

Sentence: 482
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['take', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 483
tagged_sent: [('here', 'RB'), ('take', 'VBP'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['take', 'right']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'take', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 484
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('plain', 'NN'), ('cement', 'NN'), ('and', 'CC'), ('wood', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 485
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 486
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('so', 'IN'), ('the', 'DT'), ('aesal', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 487
tagged_sent: [('keep', 'VB'), ('going', 'VBG'), ('down', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hallways', 'NNS'), ('for', 'IN'), ('as', 'RB'), ('long', 'JJ'), ('as', 'IN'), ('it', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('go', 'VB')]
myvp: [['going', 'hallways']]
label:    [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['keep', 'going', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'go']

Sentence: 488
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('face', 'VB'), ('the', 'DT'), ('black', 'JJ'), ('hallway', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('towers', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['face', 'hallway']]
label:    [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'face', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 489
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 490
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('four', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '', '']

Sentence: 491
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 492
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('brick', 'NN'), ('past', 'NN'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 493
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 494
tagged_sent: [('move', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('flowers', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('carpeted', 'VBN'), ('side', 'NN'), ('alleys', 'NNS')]
myvp: [['carpeted', 'side', 'alleys']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'carpeted', '', '']

Sentence: 495
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 496
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 497
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('the', 'DT'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('toward', 'IN'), ('it', 'PRP')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 498
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 499
tagged_sent: [('follow', 'NN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hallway', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN'), ('floored', 'VBD'), ('hallway', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('far', 'NN'), ('end', 'NN')]
myvp: [['floored', 'hallway']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'floored', '', '', '', '', '']

Sentence: 500
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 501
tagged_sent: [('where', 'WRB'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('intersects', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('there', 'EX'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('an', 'DT'), ('empty', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: [['be', 'empty', 'intersection']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '']

Sentence: 502
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 503
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('and', 'CC'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 504
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 505
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 506
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 507
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 508
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 509
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 510
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('facing', 'VBG'), ('down', 'IN'), ('a', 'DT'), ('brown', 'NN'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', 'facing', '', '', '', '']

Sentence: 511
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('interseciton', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 512
tagged_sent: [('one', 'CD'), ('space', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 513
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 514
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('five', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 515
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('and', 'CC'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 516
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('so', 'IN'), ('that', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 517
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('four', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 518
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 519
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 520
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 521
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 522
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 523
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 524
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 525
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 526
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('straight', 'RB'), ('one', 'CD'), ('movement', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 527
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '']

Sentence: 528
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('go', 'VBP'), ('down', 'RB'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('until', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('intersects', 'NNS'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('blank', 'NN'), ('floor', 'NN')]
myvp: [['go', 'hall']]
label:    [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'go', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 529
tagged_sent: [('only', 'RB'), ('one', 'CD'), ('way', 'NN'), ('to', 'TO'), ('go', 'VB')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'go']

Sentence: 530
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('once', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 531
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 532
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 533
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 534
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['forward', 'times']]
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '', '']

Sentence: 535
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 536
tagged_sent: [('walk', 'NN'), ('forward', 'VBD'), ('twice', 'NN')]
myvp: [['forward', 'twice']]
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', 'forward', '']

Sentence: 537
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD'), ('walk', 'NN'), ('forward', 'RB'), ('three', 'CD'), ('times', 'NNS')]
myvp: [['left', 'walk']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 538
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('straight', 'RB'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('flowered', 'VBD'), ('path', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN')]
myvp: [['flowered', 'path']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'flowered', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 539
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('brick', 'NN')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 540
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('all', 'DT'), ('the', 'DT'), ('way', 'NN'), ('down', 'IN'), ('until', 'IN'), ('two', 'CD'), ('sections', 'NNS'), ('past', 'JJ'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 541
tagged_sent: [('take', 'VB'), ('a', 'DT'), ('left', 'NN'), ('here', 'RB'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wood', 'NN')]
myvp: [['take', 'left']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['take', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 542
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('one', 'CD'), ('section', 'NN'), ('down', 'IN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('bench', 'NN'), ('and', 'CC'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: [['are', 'position']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', 'are', '', '', '']

Sentence: 543
tagged_sent: [('face', 'NN'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 544
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['containing', 'easel']]
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 545
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 546
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('floor', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 547
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 548
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 549
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 1]
temp_tag_act: ['', 'left']

Sentence: 550
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 551
tagged_sent: [('turn', 'NN'), ('right', 'RB')]
myvp: []
label:    [1, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 552
tagged_sent: [('go', 'IN'), ('forward', 'RB'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 553
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 554
tagged_sent: [('place', 'NN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('against', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('t', 'NN'), ('intersection', 'NN')]
myvp: []
label:    [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 555
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 556
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN'), ('two', 'CD'), ('segments', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 557
tagged_sent: [('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('facing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('longer', 'NN'), ('alley', 'NN'), ('of', 'IN'), ('wooden', 'NN'), ('flooring', 'VBG'), ('and', 'CC'), ('butterfly', 'RB'), ('pictures', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('side', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', 'facing', '', '', '', '', '', 'flooring', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 558
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 559
tagged_sent: [('once', 'RB'), ('here', 'RB'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('position', 'NN'), ('4', 'CD')]
myvp: [['are', 'position']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'are', '', '', '']

Sentence: 560
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 561
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN'), ('and', 'CC'), ('red', 'VBD'), ('brick', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: [['red', 'brick'], ['are', 'position']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'red', '', '', 'are', '', '', '']

Sentence: 562
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('where', 'WRB'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD'), ('only', 'RB'), ('go', 'VB'), ('right', 'RB'), ('or', 'CC'), ('left', 'VBN'), ('onto', 'IN'), ('a', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('path', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('at', 'IN'), ('3', 'CD')]
myvp: [['left', 'path']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'go', '', '', 'left', '', '', '', '', '', 'are', '', '']

Sentence: 563
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('6', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('rose', 'NN'), ('floors', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 564
tagged_sent: [('it', 'PRP'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('dead', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('which', 'WDT'), ('branches', 'NNS'), ('off', 'IN'), ('and', 'CC'), ('has', 'VBZ'), ('two', 'CD'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('eiffel', 'NN'), ('tower', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 565
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('5', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('a', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('wood', 'NN'), ('floors', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 566
tagged_sent: [('it', 'PRP'), ('s', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('middle', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 567
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('a', 'DT'), ('right', 'NN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 568
tagged_sent: [('a', 'DT'), ('left', 'VBN'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('red', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['left', 'red', 'hall']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'left', '', '', '', '']

Sentence: 569
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('another', 'DT'), ('left', 'NN'), ('onto', 'IN'), ('a', 'DT'), ('wood', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 570
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('1', 'CD'), ('has', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 571
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 572
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 573
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: [['be', 'bench']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', '', '', '', '', '']

Sentence: 574
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 575
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('side', 'NN'), ('alleys', 'NNS'), ('are', 'VBP'), ('stone', 'NN')]
myvp: [['are', 'stone']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'are', '']

Sentence: 576
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 577
tagged_sent: [('with', 'IN'), ('your', 'PRP$'), ('back', 'NN'), ('to', 'TO'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN'), ('turn', 'NN'), ('left', 'VBD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'left']

Sentence: 578
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 579
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('second', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('after', 'IN'), ('the', 'DT'), ('lamp', 'NN'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: [['be', 'position']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '']

Sentence: 580
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('5', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('middle', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('with', 'IN'), ('butterflies', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 581
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN'), ('there', 'EX')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 582
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('5', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wooden-floored', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 583
tagged_sent: [('it', 'PRP'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('segment', 'NN'), ('that', 'WDT'), ('is', 'VBZ'), ('between', 'IN'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('butterflies', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 584
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('closer', 'NN'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('there', 'RB'), ('is', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 585
tagged_sent: [('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('opposite', 'JJ'), ('direction', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('away', 'RB'), ('is', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['containing', 'easel']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'containing', '', '']

Sentence: 586
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('conatins', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 587
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 588
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('space', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: [['containing', 'easel']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'containing', '', '', '', '', '']

Sentence: 589
tagged_sent: [('pos', 'NNS'), ('1', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('aesal', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 590
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('is', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 591
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('postion', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 592
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('6', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('a', 'DT'), ('bare', 'NN'), ('concrete', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('along', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('away', 'RB'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 593
tagged_sent: [('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('opposite', 'JJ'), ('direction', 'NN'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink-flowered', 'JJ'), ('carpet', 'NN'), ('hall', 'NN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('some', 'DT'), ('furniture', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 594
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('behind', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 595
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 596
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('walls', 'NNS'), ('to', 'TO'), ('you', 'PRP'), ('left', 'VB'), ('should', 'MD'), ('have', 'VB'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('eiffel', 'NN'), ('tower', 'NN')]
myvp: [['have', 'pictures']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'left', '', 'have', '', '', '', '', '']

Sentence: 597
tagged_sent: [('those', 'DT'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('will', 'MD'), ('have', 'VB'), ('butterflies', 'NNS')]
myvp: [['have', 'butterflies']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'have', '']

Sentence: 598
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('vacant', 'JJ'), ('though', 'IN'), ('blue', 'JJ'), ('tile', 'NN'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('visible', 'JJ'), ('to', 'TO'), ('each', 'DT'), ('side', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '', '']

Sentence: 599
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 600
tagged_sent: [('pos', 'NNS'), ('4', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('yellow', 'JJ'), ('floor', 'NN'), ('with', 'IN'), ('fish', 'JJ'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 601
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('3', 'CD'), ('if', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('does', 'VBZ'), ('not', 'RB'), ('intersect', 'VB'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('as', 'IN'), ('i', 'PRP'), ('recall', 'VBP'), ('it', 'PRP'), ('doing', 'VBG'), ('it', 'PRP'), ('wil', 'IN'), ('intersect', 'NN'), ('the', 'DT'), ('stone', 'NN'), ('hall', 'NN')]
myvp: [['intersect', 'hall'], ['recall', 'it'], ['doing', 'it']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'intersect', '', '', '', '', '', 'recall', '', 'doing', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 602
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('above', 'NN'), ('description', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('which', 'WDT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('3', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('accurate', 'JJ')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 603
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('very', 'RB'), ('first', 'JJ'), ('intersection', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('will', 'MD'), ('be', 'VB'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('pink', 'NN'), ('path', 'NN')]
myvp: [['be', 'pink', 'path']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '', '']

Sentence: 604
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('very', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 605
tagged_sent: [('then', 'RB'), ('1', 'CD'), ('has', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN'), ('on', 'IN'), ('its', 'PRP$'), ('spot', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 606
tagged_sent: [('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('stone', 'NN'), ('flooring', 'VBG')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 1]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', 'flooring']

Sentence: 607
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('2', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 608
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('will', 'MD'), ('contain', 'VB'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: [['contain', 'easel']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'contain', '', '']

Sentence: 609
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 610
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 611
tagged_sent: [('in', 'IN'), ('front', 'NN'), ('of', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 612
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 613
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('interesction', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 614
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('conatains', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 615
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 616
tagged_sent: [('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('chair', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '']

Sentence: 617
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('3', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 618
tagged_sent: [('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('grass', 'NNS')]
myvp: [['be', 'grass']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'be', '']

Sentence: 619
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('end', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('grass', 'NN'), ('there', 'RB'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('green', 'VBN'), ('octagon', 'NN'), ('carpet', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'be', 'green', '', '', '', '', '']

Sentence: 620
tagged_sent: [('if', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('are', 'VBP'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('right', 'NN'), ('place', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('black', 'JJ'), ('and', 'CC'), ('yellow', 'JJ')]
myvp: [['are', 'right', 'place'], ['be', 'intersection']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'are', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 621
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('6', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('a', 'DT'), ('dead', 'JJ'), ('end', 'NN'), ('a', 'DT'), ('branch', 'NN'), ('off', 'RP'), ('from', 'IN'), ('the', 'DT'), ('rose', 'NN'), ('floors', 'NNS')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 622
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('are', 'VBP'), ('two', 'CD'), ('pictures', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('eiffel', 'NN'), ('tower', 'NN'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('walls', 'NNS')]
myvp: [['are', 'pictures']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', 'are', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 623
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 624
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('bench', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 625
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 626
tagged_sent: [('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('plain', 'NN'), ('cement', 'NN'), ('you', 'PRP'), ('ll', 'VBP'), ('be', 'VB'), ('at', 'IN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', 'll', 'be', '', '']

Sentence: 627
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('7', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('and', 'CC'), ('grey', 'NN'), ('floored', 'VBD'), ('halls', 'NNS')]
myvp: [['floored', 'halls']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', 'floored', '']

Sentence: 628
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('2', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('the', 'DT'), ('corner', 'NN'), ('of', 'IN'), ('two', 'CD'), ('halls', 'NNS'), ('with', 'IN'), ('no', 'DT'), ('tiles', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('floor', 'NN'), ('but', 'CC'), ('with', 'IN'), ('butterflies', 'NNS'), ('on', 'IN'), ('the', 'DT'), ('wall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 629
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('floor', 'NN'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('bare', 'JJ'), ('concrete', 'JJ')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'be', '', '']

Sentence: 630
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('walls', 'NNS'), ('have', 'VBP'), ('butterflies', 'NNS')]
myvp: [['have', 'butterflies']]
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'have', '']

Sentence: 631
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('empty', 'JJ'), ('and', 'CC'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'be', '', '', '', '', '']

Sentence: 632
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('with', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue-tiled', 'JJ'), ('hall', 'NN'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN'), ('the', 'DT'), ('section', 'NN'), ('containing', 'VBG'), ('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('behind', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: [['containing', 'chair']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', 'be', '', '', '', '', '', 'containing', '', '', '', '']

Sentence: 633
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 634
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('3', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('middle', 'NN'), ('of', 'IN'), ('the', 'DT'), ('blue', 'JJ'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 635
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 636
tagged_sent: [('from', 'IN'), ('four', 'PRP$'), ('walk', 'NN'), ('as', 'IN'), ('far', 'RB'), ('as', 'IN'), ('you', 'PRP'), ('can', 'MD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 637
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('chair', 'NN'), ('about', 'IN'), ('halfway', 'NN'), ('down', 'IN'), ('is', 'VBZ'), ('on', 'IN'), ('p-7', '-NONE-')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 638
tagged_sent: [('position', 'NN'), ('3', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('the', 'DT'), ('empty', 'NN'), ('section', 'NN'), ('between', 'IN'), ('the', 'DT'), ('two', 'CD'), ('pieces', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('furniture', 'NN'), ('in', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hall', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 639
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('is', 'VBZ'), ('bench', 'NN'), ('one', 'CD'), ('segment', 'NN'), ('down', 'IN'), ('the', 'DT'), ('hall', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('left', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 640
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 641
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 642
tagged_sent: [('in', 'IN'), ('the', 'DT'), ('next', 'JJ'), ('block', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('hatrack', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 643
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 644
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 645
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('p-4', '-NONE-')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 646
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 647
tagged_sent: [('postition', 'NN'), ('5', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('one', 'CD'), ('section', 'NN'), ('past', 'NN'), ('the', 'DT'), ('lampl', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 648
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('should', 'MD'), ('be', 'VB'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('behind', 'IN'), ('you', 'PRP')]
myvp: [['be', 'easel']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', 'be', '', '', '', '']

Sentence: 649
tagged_sent: [('the', 'DT'), ('side', 'NN'), ('alleys', 'NNS'), ('have', 'VBP'), ('grey', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN'), ('is', 'VBZ'), ('a', 'DT'), ('sofa', 'NN')]
myvp: [['have', 'grey', 'floor']]
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', 'have', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 650
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 651
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 652
tagged_sent: [('probably', 'RB'), ('twice', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0]
temp_tag: [0, 0]
temp_tag_act: ['', '']

Sentence: 653
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('1', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 654
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('4', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 655
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('3', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 656
tagged_sent: [('there', 'EX'), ('is', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN'), ('to', 'TO'), ('your', 'PRP$'), ('right', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 657
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('2', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 658
tagged_sent: [('it', 'PRP'), ('s', 'VBZ'), ('at', 'IN'), ('a', 'DT'), ('spot', 'NN'), ('between', 'IN'), ('the', 'DT'), ('yellow', 'JJ'), ('floor', 'NN'), ('and', 'CC'), ('the', 'DT'), ('grey', 'NN'), ('floor', 'NN'), ('with', 'IN'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 659
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 660
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('7', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 661
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']

Sentence: 662
tagged_sent: [('pos', 'NNS'), ('three', 'CD'), ('is', 'VBZ'), ('in', 'IN'), ('between', 'IN'), ('the', 'DT'), ('two', 'CD'), ('pieces', 'NNS'), ('of', 'IN'), ('furniture', 'NN'), ('in', 'IN'), ('this', 'DT'), ('hallway', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 663
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('intersection', 'NN'), ('contains', 'VBZ'), ('an', 'DT'), ('easel', 'NN')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', '']

Sentence: 664
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('position', 'NN'), ('5', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '']

Sentence: 665
tagged_sent: [('directions', 'NNS'), ('after', 'IN'), ('this', 'DT'), ('point', 'NN'), ('are', 'VBP'), ('uncertain', 'RB'), ('until', 'IN'), ('the', 'DT'), ('new', 'JJ'), ('paragraph', 'NN'), ('begins', 'VBZ')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '', '', 'are', '', '', '', '', '', '']

Sentence: 666
tagged_sent: [('this', 'DT'), ('is', 'VBZ'), ('6', 'CD')]
myvp: []
label:    [0, 0, 0]
temp_tag: [0, 0, 0]
temp_tag_act: ['', '', '']



total_actions: 657
right_actions: 187
tag_actions: 481
recall: 0.284627
precision: 0.388773
f_measure: 0.328647
accuracy: 0.845469
Time cost 2s